一人一句史上最廢廢話

一人一句史上最廢廢話
出入門口嗰陣保安問你嗰句: 你返嚟嗱／你出去呀？
官腔:我已經聽取大家嘅意見，我正積極咁尋求共識

唔使急，最緊要快

做sales講 「隨便睇」
我吊你 如果你唔講 我咪冇得睇？

靚仔 埋黎睇下啦/又黎呀
唔洗講都知我係靚仔啦 仲要咁強調

呢個我諗起依家好撚興咩 一定係，除非唔係
屌心諗做乜尻

林早洩

唔輸就贏

星期二過左之後就係星期三

七日不見 如隔一週

其實識就好易 我中學數學啊sir成日講

一定係咁，除非唔係

朝早隔離屋：翻學/翻工啊？
傍晚隔離屋：放學/放工啦？

唔好唔開心啦

有冇事呀你

最摟屌係 句句都回你呢個 根本就無心聽人講野

我屌你老母啊

唔係男就係女咖啦

算～啦！

係非洲，每60秒就過左1分鐘

大家發完脾氣就好返高登，高登係娘家。 依句真係史上最廢。

呢條數一定係咁做 啱呀
食大家樂啦好嘛？ 啱呀
算啦，由佢啦 啱呀

啱你老母呀？

啲人係咁㗎啦
算啦 由佢啦

你唔好唔開心啦

肩係膊頭

餐廳:黎食飯呀
車:搭車呀
街市:買餸呀

做乜煮嘅食 肚餓啊？
我屌你咩 唔通飽先食野？

打招呼啫
人哋同你講午安，如果人哋唔講，你咪唔平安？ 😂

同你介紹返

係非洲過左60秒=香港過左一分鐘

山係石頭海係水

最多咪死

和平理性，非暴力

一係入 一係唔入

出門口：「出去阿？」

高登

街市：今日啲菜好靚喎
被尋仇：比條生路嚟行

迄立不倒

冇計啦～

如果整得好食果啲..真係好好食

唔洗急 最緊要快

咦 你剪左頭髮呀？

王傑：可以笑的話，不會哭

病咗啊，有冇事啊飲多杯水啦

機會係留比有機會既人

一係得一係唔得

好撚憎 啱啊

啱呀
啱呀真係好撚乞人憎

早知就xxxxxx啦
咪叫咗你xxxxxxx囉（其實無講過）
好撚憎人馬後炮當正自己看透世事

真係要講啊？

哦

打和？

啲救護員問傷者 : 你有冇事呀？

有中學同學成日都係咁
明明唔識既
人地講起又話啱啊 無錯
心諗 做乜鳩姐你

你知唔知呢⋯
我唔撚想知啊屌你老母

我媽成日打電話返屋企問：你係咪屋企啊

打去條女屋企電話
嘟嘟....嘟嘟....
女:喂？
我:係邊啊

希望贏啦 因為...

我唔喺鍾意輸嘅感覺

好 要溫書喇！
好 要訓教喇！

你記唔記得自己放左係邊呀？
記得我就唔洗揾

比你講左先
細個呀爸呀媽打屋企電話一定問
喂係邊呀你

差人追賊叫咪走

陳生，番嚟喇

我都係，養成左習慣，喂完就跟住問人係邊，應該係俾老豆傳染左

我每次聽我老母嚟屋企既電話都會反問我係咪係屋企

無線劇

信則有不信則無

陳生你貴姓

波係圓既

遲D飲茶

咁你想點
係咁架啦

你知唔知啊 其實世上乳頭數目比龜頭數量多架

推

有勇氣自殺，點解無勇氣繼續生存

張家輝：「將來，就係下一秒！」

呢句令我矛塞頓開~
呢一秒就係現在，上一秒就係古代~

人被殺 就會死

出門口
鄰居見到：出去呀？

唔係呀 我行出門口索兩啖新鮮空氣呀

次次有fd一講，我就回：啱你老母咩？
啱你老母個老母阿！

呢個超煩

咦喂去街呀 ?

一定係 除非唔係
妹妹成日講

禮拜一星期幾？

傾電話收線嗰陣: 我轉個頭打返俾你
做project 嗰陣同人講: 差少少，轉頭俾你望望

得閒飲茶

廁所撞見
Hi,痾尿呀？

與時並進 重新出發

你係度既？

聽過有人好大聲話 我唔係合埋眼就係開眼

呀媽叫你沖涼
你話：好呀
之後無左回事

食咩我都冇所謂

12碼一係入一係唔入

嘩，呢球如果救唔到既話就入梗架啦

我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

下 真係架？

原來係咁